Bij sommige letters, glimlachte hij.
Drie van hen vervelen hem.
Eén las hij verscheidene malen en vervolgens verscheurd, met een lichte uitstraling van ergernis in zijn gezicht.
"Dat afschuwelijke ding, een vrouw geheugen!"
Lord Henry had ooit eens gezegd.
